有無人好憎啲大大舊舊，掗掗拃拃嘅男仔

硬係覺得佢地個身好撚臭

覺

操肌大隻仔真係好卵嘔心頭細身大咁樣樣仲要覺得自己好charm使唔使我痾篤童子尿過你照吓鏡

最恐怖嘅係大隻身但毒男樣嗰類

但又可以拖住個靚女行街

最後只會一個個咁離開